安心出發違反Play Store Policy應該投訴到落架

//如此高風險低回報的「屎橋」，筆者真的好想知道，到底是不是其中資vendor「創奇思」，將其做遊戲的母公司網龍在大陸推垃圾課金game的一套，用在「安心出行」上，結果鬧出如些公關災難。

最重要是，這是直接違反Google的Developer Program Policy：

//User Ratings, Reviews, and Installs

Developers must not attempt to manipulate the placement of any apps in Google Play. This includes, but is not limited to, inflating product ratings, reviews, or install counts by illegitimate means, such as fraudulent or incentivized installs, reviews and ratings.//

Google亦有表格可以投訴違反Play Store政策的app:

如果讀者有App要投訴，記得寫明原因和附上圖片說明。//

source:

推

。

假下載假留言可以report到下架？

違反Google既Developer Program Policy

安心出行係中華網龍嘅咩？

可唔可以解釋清楚d?

//大家先要明白此App是一間往績如何的公司寫出來：開發「安心出行」App的軟件開發公司Cherrypicks，早於分別於2014年及2016年兩次收購後，成為中國遊戲開發商網龍的子公司。換言之今日的Cherrypicks，應該用其大陸名「創奇思」稱之，早已是間不折不扣的中資公司，不再是一些fake news所說的本港企業。//

安心出行 一App一路 刷下載量的黑色產業鏈

睇下google 今次奶唔奶共

Google邊夠膽咁做
奶共就叻

咁柒嘅嘢我覺得係港共搵人做

本身香港多外國人放唔同store問題都唔大
但一齊升上第一就明顯左啲囉

《安心出行》實在係香港之光，在世界各地都咁受歡迎

假到爆...

推！

.

幾好玩喎

推呀!!

出貓唔好太低能

啱啱睇仲話97%係香港 外國得幾萬
即係每個地方得幾千都上到第一

其實只係細分類上第一
又唔係全榜
加上d細國家
所以真係唔使好多下載就上到都唔出奇

不過睇你信唔信97%係香港

留名

係 下面子公司

推有用post

唔係好明

林鄭777搵返777網龍

應該係隻App喺到洗rating同下載量，而呢樣嘢係違反Play Store Policy

Google睬你都傻

中國網龍，not台灣嘅中華網龍

Pish

係中国網龍 net dragon

唔係中華網龍 Chinese Gamer

唔好見網龍就以為兩間同一間公司

兩間都有整game

但net dragon廢好撚多

推呢個
推到安心出殯下架

push

又㩒錯

推推先，香港真係領先全球，全球先驅

嘔心！嘔心啊！

777網龍
今年爆升中

投訴師呢？

Push

ou

既然都知佢做假出貓，憑咩覺得google會將佢落架?

google一定唔會落 勁共勁共

佢上榜嗰啲國家好多人口都係得幾萬人
幾千下載可以洗到上第一啦

推下先

係

呢單野唔好捉錯重點比佢走甩
重點係出術洗榜
唔係作大下載量

無論點都好
特衰政府出術呢樣嘢係鐵一般嘅事實

咁信得過？我仍然唔信

巴打 係做/造馬

支那網龍咪更加信唔過
佢係支那網龍

兩間真係唔同公司

安心出殯果間係支那既關閉網龍網絡 net dragon

中華網龍 chinese gamer係台灣既智冠科技既子公司

人地ogcio facebook話拆解咗做假既指控啦

Google 都係支那員工mon 撚住啲審查

appstore 有冇得搞？

推到佢下架

佢地敢落架咩

2個都奶共

聽講要下載後先有得report